有冇得投訴廣州海關 寄件清關清左7日

趕到仆街 就揀中我果個水清關

淘寶呀？

咁叻就唔好強國買野啦

弱智

Ching收到未

扣左

你買左咩😱

假野

扣左咁status 係咩架
我件貨寫住清關完成但唔郁

我上個月唔同日期都係廣州寄香港，一份扣左一個禮拜，另一份扣左廿幾日😓 打去順豐問，佢話以家基本上寄香港既件都會check，佢地都冇方法可以令份件早日清關，除左9等別無他法。 唔知係咪剩係廣州寄香港先會扣 如果急件你都唔好淘寶啦 有排扣

我上星期寄3份
一份集運冇事
一份廣州黎 無事
一份深圳黎 15號到依家都唔郁

卡左係度 無下一站

你卡左係清關進行中 定清關完成

青衣中轉站左 8日 第9日寄方就知扣左

黎到香港先扣

比廣州扣 個行程係假

投訴大陸海關

笑死